nonjupas係waitinglist到仲考唔考ielts好

求各位巴打絲打解答
我一個星期前in完city
等左一個星期見到個status轉左 on waiting list
但同我一齊in個fd仲係under review
我12號再報ielts，考得好後補有無幫助啊。
好唔想gap year 啊
會唔會等到九月都仲係waitinglist到

入City根本唔使考Ielts 有fds nonj 都無考

佢gpa係咪好高？ 我讀文科，但city放左我入waiting list到，我gpa又唔高。唔報ielts又心慌慌，報左又要出錢又要出力，最驚係出完錢出完力都無補於事啊。依家又出曬第四個sem gpa, 好驚佢in 高返分d 人，之後我仲排緊隊

印象中in得你就夠資格 分別係入到去洗唔洗到elc

利申2014入

我考啦我考啦我考啦

本身Dse英文拎乜
Ielts有信心拎乜
如果低過7而本身有4
考都無謂

我有嗰Frd佢就係到九月開學先收到電話問佢讀唔讀
冇考IELTS
利伸：CGPA～3.5 唔係文科

唉 我得返city個機會。 當初報左edu，lingu，city，覺得city都唔會比機會我架啦，點知city比左我入waiting list。edu. interview都唔比，lingu我又in衰左 我當初仲擔心左幾個月如果ling u同edu都收我要點算,我真係自作多情。唉，如果無埋city個offer

dse 3啊
ielts 應該拎6.5
但7先有幫助

有錢咪去考 ielts無roup discuss
不可控因素係少過DSE
平常心看待就得
反正考衰無錢銀外損失

唉，這些機會...
我都想要啊...
我諗讀果個d人全部都想入，
有offer d人應該都唔多想走

我Fds係文科，佢話edu 唔收佢（我唔係太識Asso啲野），佢gpa都3.5左右，但最後City accept 咗佢。

多謝各位巴打絲打熱情回答，我諗我知要點做啦

Gap year過來人經驗
有Ielts報non jupas係會加分
所以2000蚊唔慳得

但去到6年先報名 考完出得result都7月
基本上大學排左waiting list就唔會再改排名
即使加左ielts都唔會變
所以你而加考ielts會係為gap year 做準備

利申：上年5月考Ielts 之後up完上city status都無轉過

考埋啦垃垃咁都要問

可唔可以講我知考幾分啊，同埋原本咩status 我啱先坐低打算溫

唔該曬

你唔洗覆我泥個 啱先淨係睇到利申果段

88 gap year la